美參議員斯科特：我鼓勵所有在香港營運的美國科技公司跟隨Google的做法

推埋佢

推

推鳩爆